連登毒撚點名區

真毒係節日無街出
MK死番出去

又要洗錢

點會冇街出，大把地方都可以去，節唔節日冇街出都冇人知嫁啦